點解福建佬多數住北角？

唔講真係唔撚覺

一講起就

因為南帝北丐